一人一張高質長輩圖🚬

.

我

咩事先

HJ2Q

唉

終於中到1001

送你一個平安果~

樓下搭車都塞車

頭媽

樓上搭地鐵都塞車

樓上平安

樓下生日快樂

你好 G

靜啦屌你老母

hihi

棋王 今晚打機

😂😂😂😂

Can ar now leave

收10

這個好

玩下雞雞先 有冇人玩

3p

好少見狗狗割包皮

原來媽媽琴晚做拜狗

HO

6合彩 我準備好喇

角大黨走先img]

中頭獎派西面10$

買左600$6仔

kkk

中左點用好？

請我去見識日本風浴文化可以嘛

成副身家all in左六合彩

六合彩 應該係偏大既數字

差小小

🚬🚬🚬

正 又輸100

買6仔不如派我

咩no.

有50$人地 逼我入100=.=

7 18 24 26 39 45 44

17/114 期 20 + 24 + 26 + 32 + 42 + 44 + 45 $5
(運財號碼) (部份注項單位)
中左500$同80$

但係買左600$

輸左20$

仲未有連風圖

Fat fat

WHY 唔係我

變身我

中2隻字。。

我輸左100$=.=

11點大波

有

樓主出post冇圖 已負評

主盤
5000000%win

Home fg

派我

心情唔好 9買算

Home

比2粒黎先啦上半

10分鐘4c

Ok 跟左

4c

C s?

allin 10 蚊

12.5s 1.98幾好

即刻5

13.5s?

弱智😂

入未

布拉GOAL

客goal左
主fg crashed

大波就岩 人地黑仔王都話要細

完場2:1 屌你老母

後面咁多場可以買

六合彩40個NUMBER

再主ng

chow

2-1 please

7c

mama仲追唔追細

又係兩邊好刷得

8c

唔好提羅馬班垃圾

Suddenly 8c...

頭場係垃圾d

on99

half in 左主1 見秒炒岩岩嬲嬲地買哂13.5s...

半場先啦，入左1注就算

角細比9買

新人留名
16.5s

主攻好d啦

好名

角細升水

無錢買波鳥 齋留名

2.5/3?

買左50蚊S

摩納哥又踢星期五早場，踢得咁密嘅

23min 8c
90min ??

降水引大 似開細

墨家發現買對家就會嬴死

99999

香香都係好名

半場9.5收錢

101010

10c

痴撚線10c

cls刷到

兩日早場 刷到飛天

新人留名
想問下呢到邊個揸旗？

17.5

你識d野

西面

可惜話咁快我就要去針了一16.5s呀......

香香D月餅好食

多謝
今日食左美心 狗也不屌

想比你試奶黃呀

15.5s 16.5s 17.5s睇下可以爆幾多個

想食

15.5S 17.5S ME

16.5s
btw 客ng水唔跌 主ng係咁升🤔
想試客ng

岩岩18.5s買得過

11c

仲黎

有幾on9 先會咁

會20c完

爆撚埋我18C阿笨

上半場仲有10分鐘

相信下半場 停C停GOAL 一切冰封

cls

手足冷靜呀

all in jor away next goal

半大巳死

我10蚊10蚊咁賭

新阿爾克馬爾

客入未

主goal未

客隊係試過自己刷11同16個

Ky tg快上水

頭場我仲要睇開角細，半場11C

1:1

開哂9.5 10.5

你唔記得左你睇角球係買開自己對家咩

今日似不宜賭博

真正足球，單拖角大

黑仔王好勁

勁過澳假

死了會係咁刷角

唔玩即場啦 好難賭

最後一注了 唔中今晚唔賭
主third goal

主2ng goal

第一球豬

系

Me渣，仲學緊睇角

賽前2/2.5b 即場2.5/3b

潛了
如果中左主ng先番黎

主隊主場幾勁

3rd goal?

買咩

買左咩牙 會然徐酉奈

夢大

平胸蛇

主ng

咪燈主隊

係係係

比夢大追擊

5555

有無水

6666

係咪想學拜狗咁19c完場

抵死

變身

我同喜欣一樣 訓先

嘿等我訓教先

客要NG

無錯

14

睇錯

不如主入一球？

主入未啊-.-
唔入我要做雞

想叫

e2隊痴線波係咪覺得刷角重要過入波

係佐敦

我私家G

未買

e場追細應該會死人, 想刷19角出黎?

有你依句我就放心啦

我覺得隨時2X角完

睇數據咋, 上半11角, 暫時得1場係下半2角,其他都

當然個record得一個月

屌
你
老
母
主
求
你
快
入
啦
求
你
啦
好
不
好
啊

有無手足去過草津?

冷靜D

典解而家朱蛇jer我

是咪有咩得罪

都係講笑姐....

其實我刀講笑..

阿妓個陣

btw, 有冇入球大心水分享,朱蛇

想知

又黎？

比亞斯華夏普爾

其實無邊場好靚真係想買

無啦,和解了

黎多次十連ok?

邊有咁易好講運.....

有無去過

是咪十連完夠錢課金買海之戀了?

中秋到喇
send呢張比長輩互傳啦

主入佢老母啦

果十連無賭

我旅行住airbnb咋 不過會揀好靚果d
下次試下

女朋友話日本人好嘔心

想住一晚依D

why

主ng我即刻落地獄

成段廣告對白係個腦到出晒黎

你都一齊變身

變身體健康

主入未

15.5S 17.5S頂實

唔知 文化果d掛

叫你女朋友睇少啲重口味av

阿記哈化馬賽要咩好呢

有人俾水未

佢話日本好大壓力果種文化

同佢講你仲嘔心

唔錯唔錯, 17.5s 16.5s 等gel

15

補幾耐?

應該有多1c？

唔得阿

Ft 1:1 15c

好野 GEL

全gel

輕鬆

16.5s

唔使豬曬

有心機整野了

17.5s

快派 想買1點

我的推薦是皇家蘇斯達讓球客勝

一點睇岩一場,有冇想人知當係燈水

小妹買了奴

盤？

買包

拉素角大

想玩細波

係

最後一分鐘,會唔會轉盤呢

細波已買

最憎啲隊上下半場唔同晒，又唔係贏緊喎

嘩,落飛

邊場

阿狗角大

玩玩4x1
好燈下 睇路
拉素 馬賽 辛尼 奧斯

同頭場一樣,最尾1分鐘落飛

Follow

買定skip好呢

阿x馬

皇家 馬賽

]
朱蛇

ME燈 成日爆細波

你d即場

我只係買賽前 成日即場輸死

呢排唔見9up 子

皇家 馬賽 下盤 GOAL!

係WO

屌一陣球訓教了

同路

都話我燈 秒糕

皇蘇好波！
被goal屌你老母

香土有人出19中17 出左馬賽受讓平半

皇SO 追和啦-.-

再買細波CUT手指

難怪有人出馬賽啦

1c

玩返大波波

皇蘇jumped

咁你唔跟佢？

皇so9”

哈化6”

今日無睇岩

禾仔goal

半客頂實

Kaki都係出馬賽

做咩

有水未

OK

皇so9”

哈化12”

屌你咩

下一隊入球(第2球) 無入球
10蚊先

你睇唔起我?

細倒水咁倒

廿秒 1.95-->1.75

皇so9”

哈化14”

哈柏

辛尼特 (主)1 : 0皇家蘇斯達 (客)
爆再買NO GOAL

哈化果種角盤到而家都睇唔透

馬賽fg

辛尼特

洛辛堡唔刷c叫咩挪超角大隊

皇So先係

神會入波

有波拎先刷到架

lazio 1-0

皇SO入未

拉素角大未

唉屌

真係要咁？

.-.入未啦皇SO

真係無咩參考價值,同埋西班牙波d角妹下妹下咁就大到,所以埋尾角大唔出奇

我玩親角大都無角架

你次次講完真係開對家

所以希望跟果位手足買細

我都希望角大到，似半1-3

我妓好球阿屌你

禾仔2:0

2-0

好想GEL半客

朱蛇勁牙

我個NO GOAL又爆左LA

我果d一見光就變燈水
問下ky就知,我度果d命中都唔錯,琴日6中5
前日一中一
今日頭場想買角細但收左皮

馬賽俾球定驚

皇so s 啦 冇錢買

辛2:0

又唔出水比ME

唔害人

再補NO GOAL

我10蚊GUR你D大樹

尖逼我想鬧你
次次我買完角細,你會call我買果注既高一格
然後就爆我果注,不下5次

皇so9”

哈化25”

無入球 皇家蘇斯達(客隊)
1.89 6.00

阿狗係咪半大全大左

浩鼎goal

辛尼特Ho ar

我妓幾時咁生性

咁快比人糕番球

皇SO 72%控球 比人連入兩粒-.-
假撚到 88

我買即場細都豬到仆街 💔

咁你可2買對家架馬

可唔可以唔好燈

皇so9”

哈化28”

唔係啦,我發覺你即場細好準,因為好多時爆完我果注無爆你果注,跟住就完場

馬賽快中龍先

仆街皇家細波原來買左2次

可能可以頂到完場呢

放工

感覺到ky就上水笑柒我

我買左小小NO GOAL 3.5S 希望真係頂住 我無諗住買咁多

皇SO追和我派

朱蛇講緊就係道理！

假波黎88

唔買就十連 買左就...

咁你咪爆囉

MOLAMOLA

馬賽上力未

琴日先同佢講完你係我剋星,call親高我一格,我果格就收皮

咁如果派到我 我咪補得番條數小小

皇so賤種，刷角未？

YES我都想問下有無其他app好用

你依家買左咩

皇so37”

哈化28”

唔講了

不如你講你買左咩仲好

頂到心臟病

即場 其中一場s

求你講了

皇so40”

哈化28”

唔買ng了

gg

買咗上盤 頂得住ge

牙盧又黎玩ng

唔係買多左唔洗豬咁多

系

Ng之鬼✌🏻️✌🏻

勁

好彩馬賽都係平注同皇家買既一樣 如果馬賽開到唔洗輸咁多

又話阿福唔鐘意你賭ge

阿福佢唔思服訓左

點樣係門口就知間野有冇shisha mk tst

同埋有人派錢比ME 所以咪玩下

今晚唔係幾識玩

Bet365

話買10$ 實際

半客GEL

你好似知D野

繼續1個月上10萬系列
辛尼特(主) 對 皇家蘇斯達(客)
主客和
和@4.25
客@10.50

$ 1,000.00

比人發現左ME唔係買10蚊 係買20蚊

55女

我都係咁

想打小報告

10蚊=10萬 好似係

岩阿 好9_9

真係買20蚊

個腦即刻出曬把聲出黎

佢就快潛到同海綿寶寶做老4

豬腦goal

有咩事就搵派大星la

拉素隊廢鳩456未？

kaki goal未？

洛辛堡2-0
但係無買。。。

想做佢好朋友派大星

You know nothing JonSnow

睇完kingsman真係會有衝動去訂制一套合身既西裝

ching sick yea

5

朱蛇場辛尼特爆左

人？

ren?

買好細 平注左馬賽 贏就追番

我指波細

yes

我都知。。。

agger

屌哂你班仆街

kimi no na wa?

好悶。。唔想訓著

阿妓7.5屌5屌好

3點訓教

Mitsuha

派乜野膠

如果我3號4號都走堂既話，就有十日連假了

皇蘇畢爾包

賽馬對家

假球

好叻

3-0啦洛辛堡
好dum春牙

我覺得可以

唔sick賭
輸番1k

話左神好勁

無追post.....

聽晚拎番

55

洛辛堡會唔會仲有多球呢

馬賽追和ok?

今日出街著條A字裙啦
12月著果陣仲好鬆 著一陣會走位
今日著岩岩好

肥

10月1想入馬場睇馬

@ky

肥左

點解死圖既

拉素下半場刷角

馬賽我屌你老母 廢撚到咁都贏唔到

咪係

岩岩更左

有無手足一齊

爆3.5先no goal

已經避左幾場架啦，點知馬賽都係伏
得阿狗正氣

LM

覺得手足好慘

拉素得2粒

8.5S 9.5S CASHED

練心

冇買阿7.5

拉素9角,好野呀

真係燈水仲要差一角

洛辛堡個場真係仲有一球

串左阿

好彩4.5細開到

幾時推番十口

推唔到啦

收到夢大8*1

睇準先買囉

比呀福推

3點睇中兩場角細,但覺得無理由咁正路兩場開哂細

最尾果角好驚險

邊兩場。。。

汽車推推

。。

ok...約

就三點
有無水跟

想買對家??

想睇下係咪同路

可以咁講

10月1 馬場

對家啦

去邊踢牙

無牙

唉
朋友買左特星win
佢贏左先同我講有撚用咩

真係驚死我會燈死佢咁

要驚都唔係驚我啦on9

請問我係咪玩緊單機連登

hello

係，我本身無馬會ac

黎睇先+++++

A米

員工唔比整

不了 有明燈指引

琴日係旺角行左入馬會佢無啦啦搞個活動 投注就送25蚊哈跟大師既雪糕卷比我

關咩大戶事
我都係幫狗會打工渣

無
黑幕就有

打咩工

好掛住曲街

有卡都冇野送比我咩2C

唔送野比死肥仔

你咪又係一個人去食。。。

佢有佢既生活 我有我既忙碌

屌你老母我輸錢輸到銀卡
咩都唔送比我

馬料呢

...

米話左唔送野比肥仔

訓 聽日番工

係。。。佢真係可以一拳一個

5系

如果我有牙曲咁大隻就好

買左我對家?

一定cow死女

你買a米咩

現在已夜深

夾5到時間地點

無呀,我角燈嘛

買左A米盤

有無cda 想pm我

買左角細

祝君好運

無買角牙，人地買個場唔是你個兩場

大佬牙 有明燈同路 唔買好過買la

a米角細??

k

55 10蚊

a?

全世界角大

我記得有位大蛇講過 傻仔先會買兩隊米蘭既角小

大船

9up阿麻

莫斯科 半大只需開賽6分鐘

屌 訓 聽日番12點

....火車頭已經2-0

9up講過,兩隊米蘭唔買大都唔好買細

weak.,.

係2.5大王谷見到

愛華頓被goal

刷角反攻la

仲會5會刷角

88 weak

十幾分鐘已經收錢 好癲

莫斯科全大只需15分鐘

放十日假 唔訓都無所謂

1

2

98005+

???

42244546

None

A米笑死，唔撚刷角嘅賤種，比人連追2粒

抵你一世做垃圾啦
廢柴，垃圾，賤狗

雅典兩隊辣殺波，由頭刷到落尾

火車頭對家單邊7C

兩場買哂結果輸3舊水

蠢左，以後唔咁樣買了

雅典垃圾波角細 炒
火車頭角細 中

糷絕殺3:2，唔刷角贏波無天理

咪又係輸分比人 人地作客入3球

又連炒

7

BB

70

a米4角😂

辛尼特11c

突然落狗屎

聽朝就要走
預祝我同阿妹生日快樂

幫我講聲生日快樂

食你呀妹OKK?

西面好尾機

屌差唔多全晚開晒下盤

鼻妹

輸哂啦

米蘭對家cashed

再入u

唉
一起身 又輸柒哂

咁你可以唔起身架ma

多謝

食你妹

拉素 半1全9

遲D先 麻麻地

長眠咪得

等我起機都入u

十抽一派我100

屌你老母有無咁多人睇gai 牙
Load撚到飛都彈鳩走我

唉 你好能9 直接話5派咪得

😂😂😂😂😂😂

代盧留名

誒
老面
系咪咁都要攻擊先

A米真係細角

感謝樓G 🙇🏻
日記的朋友們 下年三月見

玩留

去邊？

去邊去半年

請記得發夢 定能飛
高與低 得與失之間無法準備

一日賭一場人都靚左開心左

做乜

戒賭 同處理好個人先
俾個死八婆害死

草下錢旁身啦，屌撚死佢

屌你左右斷我7連

係 最後正式講清楚哂依個月先仆街
原來九月頭拎左我paypal買左2xk野
又唔同我講 搞到失撚哂預算 差d俾佢害死
本身上次潛水已經係我自己屋企有人突然有痛症有手尾汁
好在有樓G問 個心定好多 再次感受日記有愛

發左達中出個八婆 屌到佢有4胞胎再掟左佢

其實佢會唔會還？
你有無諗過拎番？
佢犯緊法wor

問過 佢睇住我自己就仆街都唔俾返我
唔識點告 佢係台灣 同九月頭未講清楚哂
自己又on9冇改password 唯有當俾乞衣

姐係分左手 入你ac用你錢？

佢以為你識印銀子？

20k都豪 我了

幫係報驚 咁同偷野有咩分別

吵架冷靜梗就分手 佢拎左去買演唱會飛
屌佢老母 我仲要唔知

點告台灣人

報警啦
入唔入到一回事
要佢知驚

咪係 唔洗報阿？

之前應該係
依d八婆唔識感恩 on99生勾勾

佢係台灣人定香港人 過左去？
有無香港身分證

我都想追條友還錢 佢聲大夾惡唔還

台灣人 告應該煩到仆街

食台妹 橙

買咩買2xk

好似係周杰倫飛

我要暫時遠離日記 戒賭半年
本來只係戒四月就重生

快D返

戒賭但照上黎陪我地傾偈啦 我地談身邊的小事 談習慣啦

咪走啦 唔賭都唔洗唔上黎

要食飯搵我，我請你

係囉係囉

怕自己忍唔住手 特別經濟有壓力會好易出事
想快d重生先

別走

四月可能執左😂

一周年會唔會攪個邊爐聚 劈酒

10抽1派 我 100

lm

mememe

請中我

lmlmlm

我了

我啦

抽我呀屌你

me!!!

last

10連ez

抽未

中呀

冗員

樓上單機

對5起 岩先表弟搶左我手機

學你先

其實如果台灣你report偷account check ip 唔係香港應該ok架喎

誒 老夢 係咪咁先

係咪又黎？

收到wind 老夢上到5k 5派

唉 好9

Hi 表弟

咁仆街既

尾能夠尾

夢大 稱霸 8大U未？

KY

阿古路撞車休息兩個月

系米買得對家

hi

Hi

痛撚死人咩屌你

唔好2c,大力得制

⋯⋯⋯⋯

點解六合彩唔係我中

U太易燃

KFC上癮⋯⋯⋯

Nigger?

馬會今晚仆街

。。叫左你細力d

Me

撞到車路士架垃圾車

Me
Too
Man

Yoyo my nigger

I really miss my nigga

唔叫

明明已經吸收左上次既經驗
加多左個包
都係唔夠飽

唔敢食 無食1年都黎

大咬紅棍

下個禮拜成個禮拜番早
咁多紅日都番早對我咁好

m記又食 kfc 就5食

jeng

good. 放工可以做其他野

打機

打牌

成日打

有冇人識iphone 拆mon 搞排線?
鬆左,.

手天使肥朱

比人發現左

邊到可以walkin搞??

求walkin 地點推薦

中秋有早番會唔會太好人

有咩做

無 但未番過一份工係做大既唔番早
比我番

好吃

你最大粒 緊係

求手機維修推薦

我都想 唉 邊有咁好既人架

米fruit-,-

尖尖

凱沙羅頓 對 格雷特霍夫
呢場？

要哂

你揀晒啦咁

你話事啦

肥豬今日食咩

左右B 我出哂比你好唔好

未諗好

你賭NBA？

來吧

😨😨😨😨😨😨

一陣入錢錢

又揀好晒喇？

買左個喜羊羊燈籠比變身
灰太狼燈籠比夢大
希望佢地喜歡啦

誰又能善心親一親我

點解有啲有combo

我幫佢改左個名
佢叫小狼
我就係小櫻

u=小狗

982

你點知我最鐘意個姿勢